一見到藤麗名，個腦就會好自然咁播歌

變法難去估，豹變成老虎，你會問何故

被鮑國平怒打

識貨，真係好好聽

以前好似見過一次佢上兒歌頒獎典禮唱過
之後都冇再聽過

你個名

我唔係鮑國平,我係翁文成!!!!

可唔可以叫佢唱多次

有無人聽過滕麗名有首兒歌叫陽光不斷照，唔係卡通片歌，係閃電傳真機片尾成日播的，超好聽個mv又拍得佢好靚好pure好true

巴打係識啲嘢咁喎

快樂是除褲

次次都聽錯左呢句

滕麗明好似係歌手身份出道
如果tvb買新版咕嚕咕嚕既話唔該搵返佢唱